狂賭之淵第一/二話個post無左?

而家追緊搵唔到有post講，google左原來有post但入唔到，發生咩事

遠坂凜比人bam左